/* 
  Localizable.strings
  InjectGUI

  Created by JerryXU on 2024/8/4.
  
*/

/* No comment provided by engineer. */
"" = "";

/* No comment provided by engineer. */
"%@" = "%@";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld%%" = "%lld%%";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"Branch" = "分支";

/* No comment provided by engineer. */
"By wibus. Made with ❤️" = "由 wibus 制作. Made with ❤️";

/* No comment provided by engineer. */
"Click here to close this view." = "点击以关闭此视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Commit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Compatible Version" = "兼容的版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Bundle ID" = "复制 Bundle ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter password again" = "请再次输入密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: %@" = "错误：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Finished. Close" = "完成. 关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "通用";

/* No comment provided by engineer. */
"Information About InjectLib" = "关于 InjectLib 的信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Inject" = "注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Inject Configurations" = "注入配置";

/* No comment provided by engineer. */
"InjectGUI" = "InjectGUI";

/* No comment provided by engineer. */
"InjectGUI requires your password to perform administrative tasks." = "InjectGUI 需要您的密码来执行任务。";

/* No comment provided by engineer. */
"InjectLib" = "InjectLib";

/* No comment provided by engineer. */
"It will only show when the injector is running." = "这仅在注入器运行时显示。";

/* No comment provided by engineer. */
"No apps found." = "找不到软件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Finder" = "在访达中打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Support Folder" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Please contact the developer if you see this view without running the injector." = "如果您在未运行注入器的情况下看到此视图，请联系开发人员。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter your password to continue." = "请输入密码以继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Progress: %lld%%" = "进度：%lld%%";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh app list" = "刷新软件列表";

/* No comment provided by engineer. */
"Released under GPLv3. Based on QiuChenly/InjectLib." = "根据 GPLv3 发布. 基于 QiuChenly/InjectLib。";

/* No comment provided by engineer. */
"Restarting the app will require your password again." = "重新启动应用程序将需要再次输入您的密码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Search all local app" = "搜索所有本地软件";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings About InjectGUI" = "关于 InjectGUI 的设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Injecting" = "停止注入";

/* No comment provided by engineer. */
"Submit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"This app can use keygen to generate key" = "此应用程序可以使用keygen生成密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"This app does not have extraShell" = "此软件没有 extraShell";

/* No comment provided by engineer. */
"This app has extraShell" = "此软件有extraShell";

/* No comment provided by engineer. */
"This app has sub app" = "此软件有附属软件";

/* No comment provided by engineer. */
"This app is supported by InjectLib." = "此应用程序由 InjectLib 支持。";

/* No comment provided by engineer. */
"This app need auto handle helper" = "此应用程序需要自动处理Helper";

/* No comment provided by engineer. */
"This app need deep codesign" = "此软件需要 deep codesign";

/* No comment provided by engineer. */
"This app needs to use tccutil to reset" = "此软件需要使用 tccutil 来重置";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a status view for the injector." = "这是注入器的状态视图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Sidebar" = "切换侧边栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Universal Version (? Maybe)" = "通用版本（？应该是吧）";

/* No comment provided by engineer. */
"Update InjectLib & Tools" = "更新 InjectLib & 工具";

/* No comment provided by engineer. */
"URL" = "链接";

/* No comment provided by engineer. */
"Version: %@" = "版本：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to InjectGUI" = "欢迎使用 InjectGUI";

/* No comment provided by engineer. */
"Why you are seeing this?" = "你怎么看到的？";
